其實呢個時候先總辭有咩意義？

集體自焚先出聲啦
早排仲話議會戰線

成十皮一個月，緊係有幾耐逗幾耐

咪撚俾班仆街揸住DQ個光環
走去外國版香港人代表9up

有用，拎多一個月人工囉

遲早要好似梁游咁嘔返晒出嚟

中共可以玩野話依年都係屬於第六屆垃圾會所以要佢地還返16年到宜家嘅糧

不會原諒

完

「而家係我飛你 唔係你飛我」
同柒婆話唔要人地大學名銜一樣

都係比販粉有得打下飛機啫